梁美芬: 區選與政治掛勾，市民為表達對政府不滿而投票，希望政府深切反省。

經民聯主席盧偉國表示，今屆區議會選舉派出25人參選，有3人當選，連同2名當然議席議員，來屆區議會佔5個議席，比本屆的12席少，他承認成績未如理想，感到失望，又提及在競選期間，參選人、義工及支持者，都要面對黑色恐怖的威嚇，地區辦事處無一倖免，受到不同程度破壞，甚至被掟汽油彈，情況相當嚴峻。

立法會議員梁美芬就指，選舉在暴力及不公平下進行，甚至出現懷疑選舉不公的情況，會保留追究權利，研究會否在相關選區作選舉呈請。梁美芬說她會尊重結果，但多位實力建制派參選人落選，顯示區選與政治掛勾，市民為表達對政府不滿而投票，希望政府深切反省。

source:

其實想問好耐
地方選舉唔係同政治掛勾可以同咩掛勾?

自推 1/10

你班淨係識附和政府嘅垃圾又洗唔洗反省呀

第一次聽區選唔關政治事

咁你自己有冇反省呀？

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

廢人渣講廢話
垃圾可以做教授

選舉唔講政治咁選乜撚嘢舉

豬肉幾錢斤掛

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

利益同金錢?

因為咩原因投係選民既事

千錯萬錯都係三條柒的錯

爭取紅綠燈延長2秒

政治與政治掛勾

蛇齋餅糭

無左鼠王芬做地區工作

d 老鼠一定多到仆街

區選唔關政治事

自己輸撚咗, 又係人地錯

政治議題政治化

建制派唔使反省？

出年又會話立法會與政治掛鈎

咁你地盲撐奶共唔使反省？

比著我就嗱嗱臨高調譴責柒柒柒同警隊
執返搾沙，保住出年立法會選舉

呢個都關政治事,大陸豬瘟咁港豬價格就會上升.

收皮啦影響市容

又係跌落屎坑那返卷廁紙論........

定係佢曲線叫林鄭食屎???
叫狗官落台.?

黑幫啊，黑警之類

同樣貌掛勾
選美咁

屌你區選唔係政治 唔通係你塊閪咩

同候選人樣貌

趙家賢冇咗隻耳，公平咩？

依家先泥講 d 錦既野

香港政治人物，唔講得政治，唔可以做政治嘢，做事不可和政治掛鉤

我都未追究你班撚樣咁多年選舉又蛇齋餅粽又掌心雷又旅遊巴
學人講追究不公？？？
食撚屎啦

自己永遠唔使反省

不能同意更多

佢真係唔識喎

一輸就同政府割, 呢班利益掛帥既撚屌

區議會選舉不應涉及太多政治
立法會不應涉及太多政治
比佢地玩爛哂班仆街

真係堅弱智 區選唔關政治事

下次送夠兩個枕頭試下囉
不過下年啲收野投票嘅廢老唔知又死幾多件呢

而家有tg放題鼠王芬已變condom

同米and枕頭掛勾

係咪弱智
同喺立法會講唔好政治化有咩分別
呃藍屍就得

唔通選吉祥物呀

梁已完 教我地滅過街老鼠

區選唔同政治掛鉤
咁經民聯派乜撚嘢25人參選?
以後淨係選立法會好啦

覺得你自己唔使反省咁

咪就係
冇班垃圾盲支持, 個政府會咁撚囂張咩
呢班垃圾唔見棺材唔流眼淚!

內裡都係輸打贏要

咩叫實力建制派？咁有無偶像派？

TG殺曬所有老鼠啦
已經冇鼠王芬嘅事

到藍絲玩焦土?

哇你老尾真係不知廉恥

區選唔係政治咩

掛勾有咩問題

美色？

錢

同錢

選舉唔同政治掛鈎唔通同你對波掛鈎咩

壽包

如果區選都唔係政治你不如教下乜先叫政治

成班仆街呃政治飯食左咁多年， 有事就話唔好同政治掛勾

割席了

抵9死啊，你地一向都盲撐政府嚟換紅色資金幫你地選舉，平時攞埋咁多著數家陣政府唔掂搞到你地輸就賴政府屌政府，nice

馬後炮當人哋懵

輸到傻撚左

個政府咪你地保皇控制囉
而家又好似唔關自己事咁
真係無恥到極點

重有唔好講到唔關自己事咁，你地成班冚家鏟有份撐警你重好意思話“市民為表達對政府不滿而投票”，你唔係覺得冇人唔妥你地啊嘛

妳哋有咁多人力物力同資源都要大敗，好心就自己反省下，唔好再賴三賴四啦！

區議會都喺政治選舉，唔喺咩？

啫係咁
想收你皮好耐啦 傻閪
返去幫你老公含撚啦

一車車的老人

區選唔同政掛勾，唔同要同金錢利益掛勾！

班撚樣只係識同班廢人有利益掛鉤, 唔係邊得咁多餅糉旅行團

讀博士學位讀到傻咗？語無倫次

本來選舉就係政治一環 佢戇鳩？

我地市民對你個啲掌心雷同種票會保留追究權利，研究會否在相關選區作選舉呈請。

憑咩加人工已經夠公務員收你皮

政治選舉梗係政治化架啦
你估中學生選學生會咩

Push.

區選唔同政治掛勾

腦殘既人真係好撚恐怖
可能佢地平時派得太多蛇齋餅就以為投票係同呢D野掛勾
冇腦既人咪撚做政治人物啦屌你老味

同利益掛勾
蛇齋餅粽

同黨天使掛勾

向邊個保留追究權利？

選舉不應帶有政治

我正想講呢句

董伯伯叫我用手上一票止暴制亂，我咪投咗黃色候選人嚟止警暴制警亂，而家又話唔好政治掛勾，啫係點

最重要係對你不滿呀！梁女仕

你支持送中㗎

豬頭豬腦

條友喺立法會都話唔好講政治，真係弱智唔係扮

同佢老母掛勾

咪乜7都賴政府啦傻閪 係對保皇黨盲目支持政府的不滿先係囉

香港人而家係政治覺醒，又想spin 去第二度，叫d人做返港豬，政治麻木，任你哋魚肉.....

你地自己唔反省？派咁多野都輸？

選舉原來唔關政治事

Spin 去同政府有關，同佢哋一d關係都冇，佢哋冇錯，全世界錯曬.....而家選民就係市民，遊行市民就係暴徒，你哋比咗好多角色我哋呀⋯⋯⋯⋯咁嘅政黨應該要連根拔起先可以光復香港......肯乃共嘅人，都係利字當頭，願意違背香港人嘅良心良如都唔配有香港人賜嘅票.....

到依家都唔知自已錯咩，唔死都沒用

呢條賤婦前幾日仲大大聲話唔好加公務員人工 除左黑警
知唔知辣著左幾多唔理政治 只識返工既港豬公務員廢中

收蛇齋餅種，難道為興趣

豬肉

而家先講？

On9，臭閪，無腦

話你賣港啊 老鼠

佢又啱喎

呢啲咁既弱智閪真係做一日都比多佢
個個議員好撚似你咁 平時唔撚落區了解民情仲係唔撚係一個好議員
就算唔撚講政治 睇番你既言論
屌你老母真係同藍絲一9樣
輸打贏要 溫室小草 番大灣區含大陸人條賓周啦

宜家出街食餐飯都要講政治正確
醒未呀鼠王芬

媽我好亂呀

咁掛政黨名黎選做咩 唔俾掛啦

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

你以後都冇得選架啦

建制支持者如果覺得選舉不公平，建議下次投白票抗議

輸撚咗就賴政府，贏唔撚到就即刻推個波同政府割

好驚保皇狗玩選舉呈請

有兩個人嘅地方就有政治